玩膠友app識嘅男仔係咪冇可能係處男

本身自己圈子細，未拍過拖，而且又有處男情意結，最近match到個男仔，膽粗粗問佢係咪處，佢話係，但我睇佢個樣就似食開女，想問下咁多位連登巴打，玩app識嘅仔會唔會係處

有可能 我處男都玩過2日app

毒撚樣咪處男囉

假膠 拉

2日就食到女

對方亦有可能諗你係臭雞

點為止毒撚樣

樓主中坑嚟

唔會掛朋友話我個樣好純

C眼應該係

真係玩家一早有窿路啦仲玩app

自己參透下啦

樓主都幾din 狗

處男同玩家中間爭幾多級？